試過同水瓶座拍拖的你請進(2)

上個post

試過同水瓶座拍拖的你請進

又係星座撚
好心你哋就省返啲時間認真改變自己啦
星座唔會幫到你啲乜嘢

正解

都係嗰句
唔係特別受得脾氣嘅, 真係唔好同水瓶座一齊
拍拖嘅時候脾氣好嘅水瓶座, 10個可能有1個

啱啱追返post 原來你女友話無feel 咁先最難搞
而且拍得唔耐 咁不如真係做返朋友先
繼續曖昧下 升夠温先再講咩男女朋友
再唔係就唔好揾佢 掉低3個月以上
再用朋友身份揾返佢 關心返佢 俾佢睇到你既改變

好認真咁講
我真係冇做任何野,一路都係keep住whatapps 見過2次都係咁岩撞到
去旅行寄postcard

補充係連佢身邊朋友都搵唔到
後尾先知佢屋企有d事發生

即係你覺得封信會無乜用？
掉低幾個月其實有咩用

其實水瓶掉底一段時間好快淡 我自己就係咁

所以我唔想拖長

封信 講真你想試下咪寫囉 重點係內容唔係形式
除非你好多野講 寫到3 5 7頁紙可能都有啲感動
掉低幾個月 俾啲時間大家諗清楚係咪真係鍾意
一直喺身邊 只會唔珍惜或者覺得你煩
要見唔到一排 先係最真既感受

我打左1800字。準備手寫返出黎。唔知有幾多頁

同水瓶一齊三年，佢送帽俾我帶
仲要係初戀黎

唔洗晒心機
唔會因為你1800字改變

講真我收到封1800字, 但係多數覺得係廢話嘅
仲炆呀

既然都打左咪寫囉 講真要淡 半個月都淡哂

無做任何野就表白? 同自殺有咩分別? 嚇都嚇死啦

封信大約解釋返自己既行為，promise返佢同埋話返佢知我喺今次學識既野，點解仲想一齊返。希望大家可以由頭黎過

你都好有道理。唉，最後一搏

其實我都好想做好多野
但佢真係好懶,完全接觸唔到佢果隻,我覺得不停wtapp 已經好好
但佢肯同我講佢自己d野,我覺得已經係佢最大步

算啦,我都放棄ga la, 好多朋友都講,其實佢逃避已經俾左signal 你

幾懶鍾意你既都會出街
咁其實你都唔洗太執著yes no啦
你就當佢say no啦

係呀
其實水瓶做朋友幾好,但真係要溝到佢唔係努力就得
太講運氣

用黎初步了解新識既人大致性格就可以既,但用黎溝女就完全ON9

冇錯
好多時做朋友仲好過做伴侶呀
做水瓶伴侶一啖砂糖一啖屎
仲要你唔知幾時食糖幾時食屎
啖糖可能甜過平時嗰啲
同時舊屎都難食過平時嗰啲( 應該, 我少食 )

唔好話拍到拖之後點

淨係溝個過程都想死

不能同意更多，你無可能估到佢個心諗緊咩

利申：水瓶

水瓶自己都唔知自己諗緊咩

我d 水瓶女仔fd 話依家情況你放置play就可以

水瓶座其實好懶，連覆msg都好懶咖...
想覆就想覆，唔想就唔想。
對拍拖方面，唔中意俾管俾人痴住， 但唔可以成日唔搵wor
要做到忽遠又忽近既關係先得

利申：水瓶座♒️

總之就好多野都好睇心情
心情好就咩都得

俾人管呢下真係死港女格
管得勁又唔鍾意
唔管又覺得你唔緊張佢

利申返先: 水瓶

一切感覺行先，成日覺得自己第六感好準

做住朋友係佢身邊陪住佢先

揀仔都係??

有冇信錯自己

做住朋友 => 錯 超錯
一開始你唔可以吸引到條女已經玩完
去睇The Game

乜勼嘢星座完全side氣

會感覺到會唔會長久，如果會長久的話我會捨得放手
相反的話，我會等岩既timing分手 💔

唔捨得放手* 打錯

佢地本身一齊過

同水瓶拍緊但佢冇忽似水瓶

一齊過仲睇乜春?

水瓶 就係虛偽 or 佢地自己都唔知想要乜勼

水瓶認唔認同
你唔鍾意一個人永遠都唔會鍾意

咁咪好囉
你有得救喇

睇下咩原因喎又要...

其中個一個係度

利申：脾氣一到就阻唔到個種

咁有咩原因會令你再考慮

我地一齊過一段短時間架啦
做住朋友先真係有效？

我地一齊過一段短時間架

真的 利申 水瓶

我發現好多都係
就算個男女變左幾多 都唔會鍾意

其實水瓶係中意細水長流既
你做住朋友先 得閒關心佢
之後突然有排唔唔搵佢
佢就會好唔慣

我唔搵佢都會好唔慣

好撚難捉摸呀

自己會最唔慣
利申：水瓶

即係點？我依家仲有message佢，但已經好少覆我。仲可能無睇。
我要消失一排再好似朋友咁搵佢一輪再突然消失？

你已經過左 "做住朋友先 得閒關心佢"
而家要 "有排唔搵佢"
等佢"好唔慣"

lm

好多水瓶都係外協
第一印象佢覺得你樣衰
你印象分已經係零
做咩都好難令佢改觀
野都唔撚想同你講
利申：水瓶男

咁快過左第一輪？

半個月啦喎 佢 都唔秋唔睬你 咁直接下個stage啦

完全認同
利申：水瓶男

但我封信已經寄出左，仲暫時約左下星期食個lunch

冇錯
水瓶好怕麻煩 你愈纏佢 佢愈唔中意
但你突然唔搵佢 佢會好唔慣好掛住你
水瓶真係好撚犯賤同好撚on9

希望你成功

真係會咁？

會架，我自己都會咁
利申：水瓶男+處女女，一齊左3年

咁等我封信去埋佢度之後再睇吓點啦
叫我唔搵佢，其實好難

如果 你知 一個女仔鍾意你
曾經同你好close既
但個女仔問你可唔可以一齊 你拒絕咗
你地仲有無機會keep住做朋友? 點解

我會囉

我唔外協 我覺得樣冇乜所謂
最緊要係性格同說話既內涵

會,水瓶好緊張另一半,可以好長情,亦可以好決絕,曾經有個女仔我要用一年時間去忘記
利申：水瓶

依家我似乎就係中左佢決絕嗰面

慢慢黎,唔好Chur佢,慢慢同佢傾下計

佢都唔點覆我。可以點傾

橫掂佢都唔覆你，你唔好chur佢應你覆你
慢慢黎，過多排佢可能應返你呢

我都係咁話，我自己本人鐘意內在美多過外在美
樣唔好可以整容，肥的話可以減肥。
但內在要靠多年嘅修養先可以有，一時三刻好難改變。

水瓶追白羊 女追男 點解咁難嫁

Umm, 首先要我忍到手

比較想知水瓶座最唔鍾意啲咩

最憎人婆媽 小器 計較

利申 水瓶女

可能係我比較自戀
同埋比較男神
就外貌先
之後再睇性格
自己又唔會因為佢靚就同佢一齊
個人最討厭係人地已讀不回同埋蠢過頭

同意！
最憎人已讀不回
同好鐘意 好欣賞醒目既人

呢個真，同埋唔我唔多鐘意啲人浪費時間。
姐係明明係假期，可以好舒服咁係屋企執屋or出街，但好多人都會選擇係屋企訓成日。。。

咁我呢啲都無嘅 係唔識點忽冷忽熱

啱呀

想知調轉。

有時一到到夜晚會好感性

有時會跳制，成日俾fd話我on9
btw都幾中意自己呢個星座

利申：我估唔到自己竟然同天蠍座一齊咁耐

點解我女朋友唔係咁 佢暫時只係唔睬我

好好珍惜
我都係天蠍，女朋友係水瓶。但已經完左啦

收皮啦水瓶座

水瓶唔鍾意人已讀不回,會唔知對方點諗,睇到已讀不回會想再講野,但又怕對方覺得自己煩,會自己不斷亂諗野

說謊 虚偽

水瓶座係一個好好既星座
同時係一個好慘既星座
自己一個人既時候最容易跳制

因咩事

有冇獅子女水瓶仔既野分享？
點樣可以追一個水瓶仔？

真心好易發脾氣，最主要係會跟自己感覺行事，覺得咁就咁，一同佢感覺上唔同嘅就嬲，雖然好快無事，不過真係要頂得下

水瓶仔 天秤女 點睇

水瓶男和我傾訴感情問題
係咪即係代表我已經俾佢派左好人卡

最唔中意蠢過自己既人
成日吹水唔抹嘴既人
講到自己幾威幾威 咪又係烏龜個d人

btw講野幽默、見識好多既人會好欣賞

樣就正正常常就好 身型要高過我啦
肥或者瘦都冇所謂 我中意既係佢個人
又唔係身體
最重要既係修養一定要好

曾經水瓶女 天秤男 都幾夾

可以試下

星座界港女

性格, 修養, 打扮
好影響我點睇一個人

蠢人

主要係天秤座係萬能KEY嚟
佢地好識因應對方而改變( 講得好聽啲係咁講 )

女仔唔好追男仔啦 白羊男就算俾你追到佢都未必真係鍾意你 諗下點吸引佢追你好過啦
利申 白羊男友個ex係倒追但男友無鍾意人

女人特點大過星座

唉，依家唔知佢睇完封信會點

唔係

係第一印象 唔理咩星座都係

鍾意咗個水瓶男
但工作關係一星期只會見一次
其實好想私下再約出去
但又驚chur得濟
因為見你哋話水瓶男鐘意就會好鍾意
唔鍾意就即頭唔會再理
所以好驚做多咗連朋友都冇得做

但比我感覺好似同我講佢心裏有人叫我唔好諗太多

呢段關係維持左幾耐?

都四五個月

我個個水瓶仔就係成日叫我唔想ff too much
最後就只能做朋友

就算你約到佢出去都唔代表d咩
利申 同水瓶仔出過好多次街 最後都只係做好朋友 如果水瓶仔係鍾意你既 你乜都唔洗做 佢地會主動 相反 你做乜都無用 我是過來人

好啦
咁我決定維持原狀先啦

加油呀絲打
希望你可能打動到水瓶仔啦

多謝你

鍾意水瓶女，但佢有男朋友
唯有祝福佢同男朋友開心幸福咁生活

我已經冇乜心情覆佢

唔搵佢一排, 冇咩事都唔好搵佢
過得耐左你地再傾返計嘅時候, 佢會當你係新朋友

最緊要係吊佢癮 令佢對你好奇
可惜 我知道得太遲 底牌都俾佢睇晒

咁我都仲未比㡳牌佢見到嘅⋯

姐係要令水瓶鐘意你就咩自己野都唔好俾佢知？咁傾計可以傾咩？

我同男朋友喺呢個組合，

識咗10年，讀書時候同班同學，我一度以為佢喺hehe，因為嗰陣好多靚女追佢，佢都唔理人，淨喺同班男仔一齊。

後尾畢業無耐，只喺facebook有時睇到下佢有女朋友，好似感情都幾好，而我都拍拖，所以無特別去諗同佢聯絡。

直到5年前，我同前男友分手後一年，突然諗起水瓶仔，咁望望佢facebook成2年都無update過任何嘢，咁我就揾以前佢寫俾我嘅紀念冊，試下whatsapp佢寫俾我嘅電話，約佢食飯(純粹因爲知大家工作地方近，又好耐無見)，咁佢又應承，話訂好餐廳，嚟接我收工食飯。

以前唔多嘢傾，但一見由晚上8點傾到早上7點（食完飯、飲完嘢，一路漫步中上環），佢送我搭車時候話想我做佢女朋友，然後就開始拍拖了⋯⋯

佢唔會去太多表達自己對另一半嘅愛，但由小細節會知佢好緊張同重視對方，有時硬頸少少，如果你有無限心碎嘅準備（唔係出軌，而喺有時候因爲佢地言語表達錯，會講錯嘢令人唔開心）同耐性，佢會喺好好嘅另一半。

不過我覺得唔太關星座事，事關我細佬都喺水瓶座，我同佢好fd，佢咩大大小小心事，到而家佢20歲都會同我傾，但佢同我男朋友性格，除咗硬頸同對感情認真之外，大部分性格都唔似。

天秤絲，同水瓶男拍拖4年半，剛訂婚。

會架，不過大前提係你有啲野可以吊到佢癮

唉。咁我可能無望啦

恭喜

又唔好咁諗，唔好放棄
適當時候搵佢，唔好chur佢
就得架啦

咩叫適當時候

聽過有好多呢個組合
利申天秤女+男朋友水瓶
要啲個人空間 不過都係人夾人

水瓶仔 天蠍女
做主動無癮到想喊

應該咁講
當你有啲問題你覺得佢可以幫你解決嘅時間
你先搵佢，睇下佢幫唔幫到你
因為其實好多水瓶仔都好鐘意周圍學野，好多水瓶仔會有好多興趣，可以話係周身都係刀。

係時候。
自膠打錯字

冇錯 我都係咁
利申：水瓶

到處留情 no good

唉，我寫左封信畀佢。唔知睇完有無轉機

琴晚同佢講多段野,我應該read到佢諗咩
類似話我已經get到你既回應, 話明白你唔想直接同我講
跟住再講多一段野

跟住佢已讀同like左回覆

應該完了吧,如無意外,其實佢真係好好無奈襯佢唔起

其實又唔駛咁sad住，水瓶出名犯賤，你放低個下佢又會想捉返住你

完全同意最後個句
水瓶是捉摸唔到

水瓶男太難頂
天秤女又就得人

勁憎天蠍女
玩心計，好蠱惑
然後仲猛話自己其實好單純
俾水瓶睇穿晒架喇，慳啲啦

點樣可以快啲放低

我個水瓶一定係淘寶貨

唔做朋友先點得呀
而家揀老婆呀，你估揀菜呀？
唔挑剔啲點得

佢話果隻朋友唔係指泛泛之交果D
而係水瓶D人當你係朋友分分好過對自己條仔條女果隻

係架

所以我開頭都講咗
水瓶俾糖你食會更甜
俾屎你食就更臭

好sad

樓上啲講法就似係啦

點解咁講？

學野重少過我，又想幫我但係幫唔到要教返轉頭
明明我唔係讀佢果樣專業，但我識佢唔識。

水瓶仔究竟想要d咩

我身邊啲水瓶仔好博學

早衰症水瓶有冇得救

天秤仔想溝水瓶女 但係佢有成堆男朋友 點先可以吸引到佢鍾意我

見到咁已經唔想追啦
追到都冇安全感

未遇過早衰症水瓶
希望其他巴打幫到你

你岩 E

你岩 所以唔想追 只係想表現好自己

我皮已收

大家咁話

講嚟聽下

晏啲講

好
你洗唔洗改埋名喇？
刪咗個女朋友

唔會

節哀順變
水瓶真係惡頂
我唔係講反話或者悔氣說話

只可以講
EXEX巨蟹 EX水瓶
個落差感大到呢

呢個真, 個下佢覺岩就岩
下一次又唔同

成日覺水瓶係自己想點都唔知
佢地做事有一套自己理論(只係當前一刻)
心情既好壞會完全改變佢地既理論

申利: 另一半水瓶, 成日無無啦就中佢地雷

愈CHUR愈大獲

I KNOW THAT FEELS BRO

好難無希望

水瓶唔值得咁花心機落去，唔好咁啦

點解咁講

我三年俾哂所有野對佢好，佢同識左個幾月既senior 俾帽我帶。三年付出，唔夠一個個幾月既男人

我白羊男，ex水瓶

又係新鮮同刺激感。咩人都會咁

節哀

做咗水瓶仔既感情顧問
但亦因為咁佢同我close咗好多
好多野都會同我講
都唔知開心定唔開心好

以前講咩鐘意細水長流，不會掉低你一個人
咩都係假架 唔好咁神化你鐘意果個人啦

如果你對佢有意思好事嚟

人都係覺得自己付出得比對方多

我水瓶仔

想同一個女性做朋友 本身係同事但係離左職

我估唔到平時r個女仔吹水 令到佢覺得好chur好反感

佢話同我做唔到好似以前咁友好，叫我識下新朋友

唉我覺得對人地好內疚 唔知幾時可以放得低
被絶交左 我個日夜晚真係喊左出黎

借朋友ac上黎呻

唔關星唔星座事 我估一個正常人收到一封1800字既文都唔會有心機睇 甚至覺得你煩膠
利申水瓶 不過真係唔關星座事

話咗佢架
講野講重點啦
中point嘅一句都夠

得架喇
你嗰啲所謂原因咪就係你自己認為嘅原因囉
唔代表佢接受啲咁嘅原因
依我睇嚟, 你只係喺度借佢嚟滿足緊自己嘅痴心咋

咁如果係我, 我都會睇
不過睇完就算囉...

咁當然有意思啦，
如果唔係都唔會聽佢呻俾意見佢啦

咁就繼續聽啦
你只要有高質發言，佢就好欣賞你
但係唔好咁刻意

我同我另一半係天平水瓶，自然吸引

不過水瓶真係痴撚線，成日鬥屌，屌完冇隔夜仇

係，好快冇事
不過其他人就覺得我哋大脾氣
都啱嘅
不過淨係嗰一下
Boom！完就冇

以前同條女係巨蟹座拍拖 佢反而唔鐘意我嬲親都係幾秒鐘 話我喜怒無常 心諗我學似你小小野嬲成日費心費神咩

而家都總算睇清多咗自己
唔好拍拖穩陣
唔洗就人，人又唔洗忍我

我覺得會夾到咩人 係唔會好似其他星座咁有絕對答案 受緣份摧殘吧 少年

曾同水瓶女拍拖，超級港女，又臭脾氣，成日罵交，仲要完全唔聽人意見，見過鬼真係怕怕

水瓶女平時有咩野做

如果唔洗返工

Push

碌手機，hea，淘寶 ？

其實都岩 因為我都係咁嘅
性格差到貼地 之前拍拖日日嘈交

屌個個女仔都做呢d架啦 有分星座架咩

三個女朋友加個老母都係天秤
點撚樣搞

利申水瓶男

福氣
當你試下啲唔係天秤，就知其實天秤已經算比較好架喇

咁係咁架啦

我都想講個個都咁架啦

男係天蠍, 女係水瓶
成日覺得條女好有性格, 唔鐘意既野就點都唔得
佢要做既, 死都要死掂佢

同我一樣。不過已散

天秤就唔知
但係試過同雙子
可以同雙子一齊真係褔氣

唔記得咗雙子
不過我未試過

條頸好似茶左神油噤

係咁就佢，就呢樣果樣，又有d唔輸得既性格

果陣我ex好好, 好少管我
好多野都比我去做同好支持我
成日都比我同啲fd出去食飯
但可惜最後都係分手

最重要係雙子比較接近我哋思路

咩事分

想睇下有冇分別

雙子仔

處女座過來人：唔好作踐自己搵苦黎辛

水瓶同處女
孽緣

果陣我個ex想去外國升學
我都好支持佢, 但我自己只係打算喺本地讀.
我同個ex又冇傾過呢件事.慢慢慢慢就好少搵佢.

之後自己又係衰仔嘅, 自己又同個女仔啱傾
寧願搵個女仔都唔搵個ex. 後尾仲同左個女仔一齊.
仲要on9到比個ex知左...然後就沒有然後了...

諗返都覺得自己on9, 有個禁好嘅女朋友都要一腳踏兩船

水瓶仔+處女女?

賤男星座排行榜
水瓶又+1 喇

調返轉都一樣呀

所以有因必有果
以前做左呢啲野, 而家有報應

我係水瓶仔+處女女

真係孽緣...
真係會辛苦自己

你又咩事呀巴打?

果陣每次見親都俾佢嫌我呢樣果樣

巴打係水瓶?

都係同你嗰啲類似啦
唔係咩風光野唔詳述喇
我會好好懲罰下自己

懲罰左幾耐?

我地好似遇見知音咁

明明大家都係賤男
用知音會俾人笑

這是一種懲罰

我係水瓶座 點解咁多年黎我都係受脾氣個個
你咁講太唔了解水瓶座了 只要唔觸及底線
水瓶基本上係忍到最後一刻 但一爆就嚇死你

我咩都忍，咩都就
水瓶女最後一頂綠色笠落黎咪又係咁
睇邊個食住邊個者

處女座

處男 同水瓶女
有咩建議？

我係水瓶座
對朋友係你講嘅咁
對伴侶就唔係（以前）
而家乜火都收晒

我另一半係處女座
我係比人嫌3嫌4果個
自問明明好就佢
但好似永遠都滿足唔到佢
要跟住佢個劇本走咁

水瓶對水瓶

Lm雙魚仔等緊一個水瓶女

同你調返轉
雙魚女等緊水瓶仔
不過我唔算係等 因為我同佢係無可能
只係我仲未放得底佢 仲做緊朋友

真係，好鍾意罵交，仲要親哂男方身上，罵到唔係我問題都晏食，唔想嘈

係，完全唔想人講野，就算自己踏屎，都未必覺得自己有問題

Ys, 投哂降，Ex水瓶女，成日罵交，分左手，我自己爸媽幾驚我再搵番佢，寧願我唔拍拖

應同，預計會成日罵交

但明明水瓶女自己都計較

處女唔熟對你好
熟咗煩過西
同處女座做朋友都要保持距離

仲要推落人身上，小問題就化大黎嘈

一樣，到踏到屎個刻都唔會認錯

應該係你唔明佢介意嘅位喺邊

處女座女好多古怪人，性格L, 講野又易得罪人，又唔知自己想點

真定假呀，ex水瓶女係唔係都爆wo,超小事都爆

未試過同水瓶女，但我覺得好多女性都係咁
我另一半都係，明明好少事，但只要佢唔滿意，做左一啲唔係佢心諗嘅野就黎料

就係自己計較先憎人同我計

岩岩追返巴打故事,屌你我以為係我自己個故事
我之前溝果位水瓶都有寄POSTCARD俾我,但佢份人懶到仆街

自己就得
人哋就唔得

但我地係讀緊書,唔會咁邪掛

我都係處女

水瓶同雙子夾就夾,但好少一對

佢水瓶男，我處女女⋯⋯冇一齊
佢應該唔知我對佢有好感
不過相處落都OK
佢又難得肯同我講心事，感情問題
不過佢心裏有人，我應該插針都插唔入

唔會唔知
係扮唔知啫

係
好少超級主動

其實我同你個情況差唔多

雙魚唔啱水瓶架
兩位不妨考慮對方啦

水瓶仔一定知你對佢有好感
因為水瓶仔好撚細心同好多心
一定察覺到
佢同你講感情都唔代表d乜 因為我個個都係咁
總之 如果佢鍾意你 佢會出手
你乜柒都唔洗做
利申 被水瓶仔困住了

係

咁你可以放手喇

暴走巴 你之前話過我同水瓶仔有機架

而家開唔開心？

佢仲有其他感情野煩緊
我唔敢叉隻腳埋去
寧願做密友旁聽者算

我自問覺得冇乜幾

無乜特別
都係街照出波照打

鐘意咗個水瓶男 一開始都會主動同我講嘢 之後連應都唔應 我諗我應該要放棄

因為事實係唔work

金牛太著重物質
水瓶太著重精神

金牛男成日以為自己好風趣
諗野又好慢
無計傾

我水瓶追唔到雙子座，點算，街都無得出！！

可以做既野係～等

冇用架

佢對你無興趣

等等下可以令自己好過點
我都唔知點面對佢

咁你為自己好過啲就得嘅
唔好覺得自己為緊佢
佢只會更憎你

好好地了解一個人啦
ON99信星座，十二星座係咪得十二種人啊？

其實我點面對佢好 繼續扮演普通朋友？

Ex同現任都係水瓶 你問我答

你個名...

ex水瓶，份人完全冇記性（金魚記憶），我覺得佢唔聰明又要扮到好聰明，勁重面子。

帽我講d大話個個都睇得穿，不過我仲on9選擇去相信佢

係覺得自己好醒架
btw，你巨蟹唔好痴埋水瓶喇
搵雙魚啦

你冇表白冇剩嘅
就梗係繼續朋友
有表白過嘅, 就盡量自然啲

水瓶成日都唔知自己想點 所以好憎

但係你ex同現任都係...

根本自己計住計住，自己唔計較點會覺得人計較？

我爸媽咪雙子仔加水瓶，不過耐唔耐都有罵交

我同EX配搭一樣，成日罵交，一年就88

性格都係近似，但參考作用，咩星座夾邊個我唔信

仆街雙子,不了

係呀 同樣地 特別欣賞人大方

我表過白 又斬過纜
但都仲做緊朋友
好鬼奇怪

點睇水瓶女同山羊男

原來你係衰咗呀？
我尋日以為你同佢一齊緊 Sor

水瓶座會為想溝既女 忍氣吞聲到咩地步

無地自容
之後放棄

我都想可以一齊

你唔鍾意佢?

我只係想偷偷同我識既水瓶座講句
得啦，話左你多女架啦，係咁post，好勁呀，睇到好煩，自己咪又係同異性單獨食野，之前又屌9我(-_-)仲分手，收皮啦屌你老母

唔抗拒 又未到好有feel

原來乜都係假的

我暫時已經無再搵佢。佢已經無睇我msg
希望隔一排搵佢會好啲啦（如果我仲想搵佢的話）

此POST已完?

唔會啦，一定大把其他人既故事聽

大家點睇水瓶女同人馬仔

水瓶女+水瓶仔
金牛女+水瓶仔
邊個會好d

水瓶女+水瓶仔

same

唔係咁橋呀嘛

點睇水瓶仔同白羊女

中

水瓶男 處女女

好似好夾

有冇心得
我女友都係處女座 四個月左右

佢要我成日覆message 我又覺得好煩

但係佢唔搵我 唔覆我message我又覺得 佢唔理我

求攻略

今日whatsapp無意中令水瓶仔笑，仲話sweeet

因為知佢唔開心或者會嬲
迫自己覆佢

我係處女女。

以前有個雙魚曖昧緊，但我心個陣走左去水瓶到。水種感覺好活潑，好吸引悶既蟹。

*水瓶

問題係你嘅悶唔吸引佢呢

好同意某d point

利申 水瓶男

拍過幾次拖，初戀同現任都係天蠍男 (係，hehe)，
So far 最長一段感情都係呢兩段

同初戀相處好好，兩年來我哋從來冇鬧過交(都唔知好事定壞事)，我同佢幾乎冇發過脾氣。分開嘅主因係Long D (佢返嚟香港，我喺澳洲)。而家我哋都係好朋友。

現任係我返嚟香港識嘅。雖然都係天蠍座，但同初戀個情況完全唔同 ，同佢一齊年半，鬧過五六次交，發過佢好多次脾氣 好多地雷係呢個人踩中哂，但我都認某d位我唔應該咁樣。佢又成日話我發脾氣係冇先兆，一下就著。

但有一次鬧交，係因為有一次行山，佢見啲𡃁仔𡃁妹影緊相，擺下d傻奸奸嘅pose，又hehehaha (唔係嘈，冇影響人嘅)，佢就好表情不悅咁講”做乜9 呀係咪on9㗎” 。佢平時見人哋影相，擺d奇怪pose，件衫唔好睇，樣衰等，都會咁樣講d尖酸野，而我其實唔鍾意佢咁，而對我嚟講果d人做嘅嘢冇咩問題，使唔使開口埋口都咁尖酸啫。
之後我語氣上firm少少(我係嬲但未至於係爆)話我唔鍾意聽呢d說話，然後佢黑我面嬲咗我
重話我有咩資格話佢，佢講又冇影響人，如果呢d野同我都唔講得，咁我哋有咩好講啫。
Ok，之後大家各自歸家冷戰，我whatsapp話如果我態度上真係有唔好嘅我道歉，我個人唔係好識用適合嘅言語去表達，但我只係想你好。
佢reply 唔好再講，大家睇嘢唔同就算。
第二日我哋都出嚟唱k睇戲冇咩事，但中途佢有提起，佢話見到我個msg幾乎想掉電話 講埋d廢話。
佢呢句我重跳制過前一日，但因為喺街，我就算，事隔兩個月我都好嬲。我覺得佢冇嘗試理解我嘅出發點。。。我唔想佢呢d說話比人聽到，俾人感覺佢難相處睇人唔起啫。。。

好長又可能1999 正如我話我唔識表達

咁我表過白 又斬過纜
係咪已經game over 無得翻身?
利申 絲打 同佢仲有keep住出街 不過係我約
我得畫畫彈琴係叻佢少少 但佢好似唔係好by

如果係水瓶女，點先有機會追返佢

好好好夾 但兩邊會變得好被動
一個進一個就退
成日試探對方係咪真係愛佢

冇修養嘅人真係難頂
好失禮呀

巴打係唔係晒緊命

嗯
水瓶式曬命

想要咩心得，我都唔知可以講啲咩
只係覺得好煩好難頂，但又未到底線
所以都忍緊。。。
你話係咪犯賤

我斬
無以前咁曖昧算唔算唔同

我好多時都好低調
係有時突然想高調

Agger！
土申放棄吧啦

我係有表演慾架
不過只限啲自己真係有料嘅地方
冇料扮野，會覺得好柒

好啦

一陣仲會同佢睇戲
做好朋友得唔得

我諗住靜一個月睇吓點先
其實都覺得無架啦，我估都無可能約佢出黎嗰啲架啦

好喇 我試下
雖然唔係好知佢g點

係呀
陪我做我嗰期鍾意嘅野就得

你有心理準備咪得
我驚你從此憎水瓶咋

我都想型返次
但每一次諗起分左手之後佢會好傷心，又會影響到佢生活就繼續忍。。。
再加上同佢屋企人關係好好，所以都唔知點

我有陪佢呀

而家都有d憎

我都唔知講咩好
享受
一早講咗水瓶係難頂架

白羊仔想追水瓶女點睇

特登咁講
果然自己友

岩岩同左個水瓶仔一齊冇幾耐，初初好sweet成日見，但之後2個都開始忙，msg覆得好慢又少見同冇哂啲sweet野，都唔知係咪已經對我冇興趣，覺得我唔岩佢

搵翻你，問句咩事又係咩心態

原來乜都係假的
咪就係問你咩事
可以有咩心態

男朋友係白羊仔

放置play 中

Ok fine

水瓶好難捉摸

呢樣應該都係吸引你既地方

水瓶真係好19

利申水瓶
連自己都唔知自己想點

對佢好就縮，唔理佢又會主動揾番你

點縮法? 唔理佢幾耐? 會主動揾返你咪幾好~

我以前係瘋狂進攻所以得左
利伸：白羊仔

都係佢對你有興趣先得

佢wts冇左icon⋯⋯

如果比水瓶仔知道左你對佢有意思係咪收得皮

原來他不再愛我

Block咗你？

唔係
佢都對你有意思咪得

宜家好似半收皮咁，唔知佢想點
好辛苦啊

唔知 我一直不讀不回佢

應該覺得你唔想理佢
自我收皮

一係就你同佢好唔熟，
一係至少你喺佢心目中地位唔會低先

呢兩個情況先會咁
前者因為同你唔熟，禮貌上咁做
後者因為佢緊張你

對你有興趣先會咁

瞓咗冇計啦
你又係咪秒回先？
你唔係秒回，佢見你耐冇覆以為你瞓咗，咪瞓囉

正常

Details plz

係呀
俾佢知道你都ok
佢好快忍唔住表白

言語上會比較好
身體上除非係好合理，唔係都係唔好做

我求佢個時佢又唔要
宜家我認清事實 先黎咁？
我覺得佢唔好 就算點鐘意 我都要放棄

算

對你無興趣係絕對做唔出呢樣嘢
睬你都有味 所以你成功咗一大半

又或者你好靚女好靚女 我覺得水瓶係鍾意有吸引力嘅人 eg上面巴絲講嘅能力同埋樣

好大機會得米啦
利申男友水瓶一開始都係咁

絲打可以放心比更大既signal

承你貴言

明白了

收服水瓶座可以好容易
但係建議你了解清楚先

了解下佢d地雷位個d?

了解下自己頂唔頂得順佢哋「奇怪」嘅位
唔好一齊咗先話佢哋奇怪，因為佢哋對住最愛嗰個更加會將「奇怪」嘅野釋放出嚟

好多時都唔明水瓶仔諗咩

呢個情況可以 話你知

有其他嘢吸引咗佢 ， 佢知道miss咗你嘢 所以係會正常交代返因為知道你會嬲

水瓶定時定候報到 代表咩？

例如?

我好清楚我係單身

一齊咗你就會知 可能到時係你叫分手
祝你好運

雙方都係水瓶

佢話唔明我諗咩
最後佢應該嫌9我煩收左皮

一啖砂糖一啖屎之旅

講啦！
一齊左啦！後來仲分埋。

又唔係，係一段時間內不停食砂糖，之後就沒有之後了……

一路睇個post都覺得好唔開心

最愛? 會唔會係因為唔愛所以先會「怪」呀？

唔識安慰人
你要做嘅都做晒，總算無悔啦

唔知你想講咩

咁你應該感受到？

分開咗都好，下次唔好揀水瓶
我雖然係水瓶，但係都強烈建議唔好同水瓶拍拖

我明
唯有畀大家靜吓先。如果我之後仲想同佢一齊先搵佢啦。唔係就斷來往啦

唔好怪我直接
你係咪調返轉咗嚟講？
個問題應該係佢想唔想同你一齊喎
你係寫1800字嗰個吖嘛？

唔好講畀大家靜下，你自己靜下先啦
佢可能一直都咁靜
根本唔洗你畀

你啱
我已經靜緊

放假我會夜啲瞓
keep住睇下回覆有冇更新
你有野想講就講

其實都無啦
學你咁講, 可以做既都做左。可能人地根本就當我水泡，或者替代品

唔想諗又唔知做咩嗰陣
開Netflix睇下戲啦

水瓶座真係好撚奇怪

有咩戲好睇呀暴走巴

伏戲推介
重返初遇之夜
（可能令你哋釋懷呢 ）

我啲口味唔好意思推介畀人

上面嗰套唔啱嘅，就睇返啲出名架啦

其實我已經釋懷咗
尋日同佢出去 相處得幾舒服
做朋友仲開心

你冇睇上面緊咩？

感受唔到有咩奇怪。復合中。

恭喜！

唔覺得奇怪咪好囉

不過唔知佢開唔開心呢

呢樣唔洗你擔心啦

我打開雞，荒野xx
隻game 我叫佢down ge
佢琴晚居然玩 仲post ig 話自己點勁⋯⋯
好啦 我應該係諗多左⋯⋯

了解下自己頂唔頂得順佢哋「奇怪」嘅位 唔好一齊咗先話佢哋奇怪，因為佢哋對住最愛嗰個更加會將「奇怪」嘅野釋放出嚟

見到上面有人打呢段
完全覺得damn true
自己既奇怪係會嚇走人

我第一次遇到水瓶座。但係又唔覺得奇怪

啱呀，而家諗返起自己啲奇怪嘢真係可以連自己都嚇親

我就係想問到底有幾奇怪，到而家都冇人答我!

我之前上面都問過，會唔會其實係唔愛嗰個人，所以先會咁奇怪? 又冇人答我。

佢愛唔愛你你自己感受唔到架咩
明明你先係同佢一齊嗰個

奇怪答你唔到，可能你唔覺得奇怪，咁咪好囉

水瓶既奇怪係連自己都解答唔到掛

我唔知其他水瓶既人係咪咁
但至少我係咁

係 所以先話一齊咗就知
一齊完都唔覺怪姐係佢唔夠愛你
冇放下心防冇做翻自己
水瓶係外星人真係冇誇張
人地唔明我地諗咩 其實我地都唔明你地諗咩

個男仔係水瓶
我以為佢會明到我
但原來都係明唔到
或者佢根本只係搵我攝下時間唔想明掛

咁又唔係 有時我地會詐傻扮懵去試人
可能佢都對你有意思但佢怕羞姐
星座攞嚟做reference好喇 唔好信哂

個個player黎
好似係

星座呢家野都係佢同我講
仲話咩水瓶會成日亂諗

我想知到底有咩奇怪， 點解唔可以答我?? 我亦都想知到底水瓶係咪因為唔愛對方先會表現奇怪? 點解又唔可以答我?

有乜嘢行為???? 講啦！

其實我覺得係有古怪，但係佢呢種怪我係其他人身上都見過，所以又唔知算唔算怪。

而且我係認為佢唔係真心愛我所以先會怪，只要佢係真心愛我就應該會正常。

其實我第一次覆你已經好客氣
「我好清楚自己係單身 」
你又唔係我邊個，點解要俾你知

衷心建議你唔好同佢復合喇
冇信任，咩星座都冇意思

水瓶覆機係咪出於禮貌 忽冷忽熱係正常?

你up緊乜? 我完全唔明

唔明由佢
幫你唔到
等其他人答你

同水瓶拍拖 佢對你無feel就無情到仆街
佢比帽我 我搵佢話有野講 佢問我要講幾耐 我答五分鐘
佢望住個鐘一夠五分鐘 就自己行開
仲有 好中意越得唔到就越珍惜 前度同我一齊仲收埋佢前度嘅相 有乜事又撲過去
到同我分開左想同我复合 我唔肯之後 又開始好關心我 比一齊更關心 打八號都要黎搵我

真係唔抵幫

咁要黎有咩意思? 相愛就係兩個人相親相愛。如果要令佢得唔到佢先會緊張你，咁即係唔可以一齊! ? 佢咁根本就唔係真係鍾意你。

有冇水瓶試過

唔再回應一個人

多數咩情況

要睇吓唔再回應邊個先

推

俾鍾意嘅人係咁傷👉🏻死心/
唔鍾意嗰個人(eg樣衰/悶/自私)/
同嗰人無可能但佢又鍾意自己

巨蟹同水瓶係好難捱

喜歡上一個巨蟹絲 但人地對我冇興趣

巨蟹好容易會因為人關心同在意佢而鐘意人
不過水瓶呢d好新鮮感 又要自由度既星座
同巨蟹好難夾 大家都辛苦

點解我識個個水瓶仔唔會咁做
佢好自私

我都鍾意瘋狂進攻呢招 但大前提係你攻還攻 唔好chur我怪我唔覆你

我以前都係
畀人狂攻好快把持唔住
而家就不了

女追男無好結果~

識過一個暖男黎

你忍得住佢啲臭脾氣既 你就去馬啦 忍唔到就慳返啖氣搵另一個 否則你注定俾佢激死

真係會激死人

感謝你的忍耐呀 陳庭佳bb

我就係一個活生生既例子 不過自問忍耐力好高 水瓶on9起上黎真係乜都你錯哂

佢能言善辯啫
你拗得贏佢，佢會服輸

金牛女 + 水瓶男, 5年
覺得水瓶男好好啊, 好有心思, 脾氣又好

啱啱同個水瓶女友嗌交，點算

水瓶女
冇對特別一樣野有興趣，但樣樣都掂下
次次唔開心想揾野做，就會發現自己冇一樣興趣，之後勁灰 但覺得自己廢到 (水瓶最難頂廢人，但自覺係，會頹到 )
岩先睇完獅子post過黎(男友係獅子 佢對我貼貼服服)

水瓶女係咪真係會治到獅子仔貼貼服服

個人黎講，我治到佢，係因為好多時佢要面子，唔樣衰得，而水瓶又叻在落人面
朋友方面就覺得係溶化到佢地，好易氹到佢地講心底話。

同水瓶仔一齊左5年 好難頂 但又頂到依加
利申：天秤

同男朋友之前都好地地，有一日佢突然就開始唔係點理我，同佢講野好少覆我（但係我知佢一直有同其他人講野），我唔搵佢佢就都唔搵我，又唔同我講佢做緊咩，都唔知佢想點
已經兩個禮拜係咁，究竟咩事

其他野有趣過你
娛樂或人

咁係咪即係唔愛了?

咁姐係定唔係

有時食得住有時食唔住

同梗水瓶男拍拖
完全唔著緊我
我病我嬲完全唔理
反而佢朋友病咗嬲咗佢都識哄返人
每次嗌交永遠都係我主動和好個個
講極都唔明我唔開心啲咩
我嬲佢調返轉怪我
對佢好都唔識珍惜

利申 處女女
水瓶永遠覺得處女煩膠
我只會在乎在乎我嘅人
唔在乎你嘅就唔會煩你

病咗都唔理咁衰
咁處女座真係好煩吖嘛
前面我有講，水瓶同處女孽緣

你都試下唔好事事咁執著要管啦

家父係處女座
我都用咗好多年時間先搵到同佢相處嘅方法
而家都唔求同佢好frd，只求唔好有衝突

無管佢 只係想佢在乎我多啲

點先可以吸引水瓶女 想成為佢地男朋友係唔係好難

最難頂廢人 自己廢 頂唔順自己
第二日又無野

水瓶女本來就唔主動 自己鍾意既都收收埋埋
口不對心
好著重底個一浸 佢陪到你 又叻好似咩都識
你就會比佢吸引 就算佢生得7
難得遇到個白羊男好交心 好岩feel
Feel一到 咩都唔理 諗住表白
點知衰咗 但仲同你keep flirting 到而家3個月
已經唔係第一次比白羊擺埋一邊
難得水瓶女有感覺又主動

水瓶女係多異性 多人撩
但如果佢會秒回你 成日搵你 同你出去 咩都同你講
肯定對你有意思

點解成日都要講feel 搞到遇到好既 無火花無feel都唔孝慮

考慮

試過好多次廢到自己depress左勁耐

我雙魚 男友水瓶
佢大男人 有啲控制慾不過幾錫我
追我果陣好落力
成日都話結婚生仔
希望佢唔係講下

可惜我o個個唔似會秒回，間唔中搵你，唔會同我出行，咩都冇乜同我講

你白羊？

認定你就得米喇!

好耐冇上來
女友水瓶，我處女座
準備緊結婚
我地情況好特別
女友本身教書，反而佢係少少完美主義
下下挑我錯處
個人又好痴身
我就大而化之，覺得乜都冇所謂
好唔中意女友管住哂
十足十調轉哂星座
有冇人好似我地咁？

我見你地成日話水瓶好飄忽

佢對我係一見鐘情
力追我一段時間就一齊了

咁可能你做咗d佢唔鐘意既野 慢慢扣你分

Agger
一個錯嘅行為已經可以唔洗考慮

你去馬係指咩？
表白？
水瓶同天秤係夾架
有時講同做唔同，係有啲野Skip咗冇講，以為其他人都明
原來唔係，結果做出嚟嗰陣就畀人話飄忽

唔係佢主動係唔係連機會都冇
希望佢唔會放棄我啦

扣咗你分啦

水瓶仔成個禮拜冇搵過我
Send個兩次訊息畀佢無覆
好唔好再主動揾佢
定繼續唔理睇吓佢幾時搵我好

放手啦

佢去咗旅行⋯⋯
上機前仲whatsapp緊

等佢覆is ok

好慘 唔知同佢有冇機會呢

又話放棄咗

放棄咗嗰個係我

巴打加油

去旅行玩得開心唔覆好正常

唔夾 好難頂

水瓶女試過同摩羯男 好夾

唯有裝備好自己 機會渺茫

對住有男朋友既水瓶女只有默默祝福佢

你默默推po wo

有男朋友嘅乜野女都只可以咁做啦

水瓶女真係好難溝

因為唔岩feel 岩feel係佢鐘意既
見一次都可以一齊

咁講,其實溝水瓶真係完全係佢主導

水瓶對男仔有好感會有咩表現
我天秤
好多時鐘意親都係水瓶女

要確認佢有冇男朋友都有D難度
希望佢幸福快樂啦

岩佢心水既話就等佢引導

水瓶男要點樣識女仔,識唔到

係咁覆你msg
帶話題出黎

水瓶女要點識男仔 識唔到
遇到既都無feel

佢返咗黎。可能多野做⋯好少覆我
話有我既手信。但就冇問我想幾時拎

不如你識我

水瓶感覺行先
其實我都係

你係金牛？

突然跳tone
水瓶座特質

唔係金牛

有獨有嘅手信仲想點

佢旅行有諗起你 買手信比你
仲想點

Hi

但佢冇問我幾時拎
約佢佢應該都會話唔得閑，
因為佢WhatsApp都冇乜點覆我
之前問過佢返嚟忙唔忙，佢話好忙要趕返做d手尾
所以我都費事問

hihi

搵完我講完一輪野又唔覆係咩心態

起碼有你心

hihihi

咁如果表白左,佢冇reject 即係點

但佢其實自己消失左

Hihihihi

水瓶係唔識拒絕人嫁 寧願自己潛水
你唔好咁chur 睇下佢點 一係試下忽冷忽熱
咁如果佢都鐘意你 佢會主動

成日唔記得咗覆人
佢唔覆你
你再搵下囉

Hihihihihi

成2年都係咁既情況 想放棄又搵番我

我依家係send第二次佢唔應就等佢應我
好側幾粒鐘，慢側1，2日

其實我都半放棄

水瓶仔路過

水瓶男 x 白羊女 組合路過

水瓶仔鐘唔鐘意人關心佢？🤔🤔🤔

巴打乜咁啱 我都係
你係咪俾佢食住

好有毅力 兩年唔易 因為水瓶要新鮮感
你地有keep住見？

hihihihihihi

有都唔係單獨見
忽冷忽熱到一個點

小事嘅ok
大事都係由鳩得我自己收皮啦
改唔到事實嘅，點關心都冇用

你天秤？

天秤 水瓶係咪真係好夾

我唔係
平時都唔睇星座 但係水瓶既人真係好水瓶

Thx！

想問水瓶座唔覆機係咪無機
自問都好放置play
唔太主動去做啲咩，佢有需要時先會出現
例如要幫手搬屋、佢俾人放飛機攝時間哩啲
我其實係咪只係佢一個好要好既朋友
但有時佢又會好關心我，唉 毒撚都收收皮
人地對你好小小先扯哂旗 好痛苦

而家佢完全無表露過水瓶啲古怪野 佢好驚我嫌佢
會唔會一齊咗之後先發出黎 我驚自己頂唔住

識左個水瓶女幾個月
我已經好主動咁出擊
可惜佢好似愛理不理咁好飄忽
其實水瓶女如果對人有好感會唔會表示出黎？

兵

水瓶仔留名

點睇射手男追水瓶女

應該幾夾 利申人馬男

傳統既人馬男性格應該幾夾

巴打係咪成功例子
射手座快熱 水瓶座慢熱
要打鐵趁熱 咁拖得久係咪唔好？

我同過痴身既女仔拍過拖已經唔係傳統人馬
我都變得痴身左
CHUR得多條水瓶佢就個心就走了

我覺得人馬好易悶 你襯自己仲有動力就快快手

唉 算啦 放手會好啲

可能佢有其他選擇
水瓶女口不對心嫁 鐘意你唔會直接講
但會比signal
如果無 咁你放棄啦

無機

唯有繼續安守本份，佢有需要人幫先再幫手啦
永遠的朋友呀

慘 如果我主動出擊都可能好似巴打咁，或者更差

絲
唔知佢有冇覺得我食住佢

俾人食住好慘
任性少陣得唔得

我約佢去街佢都會肯同我出黎
但係佢平時好多約要就佢時間先得
大家出黎面對面既時候其實幾好
但到平時whatsapp就變得忽冷忽熱
同埋好少會問我平時生活d事只有我關心佢
其實水瓶係咪唔急得？

對住天瓶仔放置play緊
好驚放置耐咗就比人溝咗可以點做
佢啲忽冷忽熱真係好難頂啊

主動搵佢啦 佢應該會好鍾意

會唔會chur親佢
如果佢耐左冇覆我都照搵 ?

間唔中搵下 引佢主動搵你

有keep住傾計但覆得疏又點睇

有時懶得覆姐 試下搵啦

好 希望佢唔會嫌我煩...

麻撚煩水瓶巴留名

雙子女同水瓶男拍左4年幾
開始冇咩心機再拍落去
好似冇咩共同目標 唔知佢想點
好似好難溝通咁，又隔好耐先覆message

男定女

解釋得好好

其實無乜用

利申：水瓶

完全正確

好撚絕情

喂呀，唔好呀，佢唔覆就唔好搵啦

已經搵左
佢都有覆返我講咩事

其實唔洗搞咁多嘢
佢係對你冇感覺，你Chur唔Chur佢，引佢，點都冇用架

咁好既

有時都唔知佢想點
係咪冇咗興趣我做咩都冇用

如果我講得無feel就無feel

利申：♒️

好專一囉

佢又冇講到明嘅
但feel到冷淡咗

好似未俾佢話我任性
可能佢忍住未爆

不過有時係幾任性嘅
一啲無傷大雅嘅任性多
你認真同佢討論下
會聽

星期二覆完我之後就消失左⋯
信息尋日先睇
但一路冇覆
之前冇試過咁耐唔覆
我知佢應該忙同有嘢煩緊
我唔敢再send chur同咁

冇追晒post
想問下你係咩星座？

你地唔覺水瓶座男仔或者女仔 普遍比較靚
而且係有種好特別既氣牆，總之難而形容。

沾咗下
氣場*

處女

thx

我覺

曲線讚我都有嘅

靚 但天秤天蠍再靚啲

thx
記低參考下，雖然我本身都唔鍾意處女座

復活節過得開心啲，唔好為佢煩住

早2星期仲傾得好好地。
佢肯同我傾心事又問我意見咁

天秤唔算靚 但好吸引到人
天蠍就未見過有靚仔靚女

處女同水瓶 呢個組合真係⋯⋯⋯⋯
其實都幾唔夾 一個鐘意chur一個唔鐘意比人chur

天蠍好似專出花心靚仔

冇chur佢⋯

開頭已講，孽緣
冇好下場

魔羯男同水瓶女大家點睇
而家拍緊覺得幾好大家幾夾
佢又好錫我 好驚俾佢寵壞

我直線讚緊自己😛

即係佢而家對你冇咩興趣
如果有佢直接就同你去

我覺得ok
加油呀 佢話不多 但會陪你做好多野

尋日終於覆咗星期三既信息之後又消失咗
開始有點習慣

Sorry囉
我成日都咁

同水瓶女散左兩個幾月
有幾次撞到當我空氣咁
但係重點係佢同我講做返朋友
跟住我真係認唔住
同佢講連傾計都傾唔到
做乜朋友啫
跟住佢就答我本身都唔想咁絕
咁以後唔好做朋友囉

雖然佢琴晚拎住我送比佢既歌酒節同第二條仔去睇陳栢宇

雖然大家都明大家各有各生活
但係依然心入邊好心酸

當見唔到係正常架

咁係咪等於冇機
佢半個月前都唔係咁
傾得好密

出哂名絕嫁 絕都係為你好 move on啦

一係佢忙 一係佢唔想覆/唔記得咗覆
如果我對一個人有興趣 我會係咁秒回
可惜 我秒回既對像 冷淡回我

天蠍男 + 水瓶女
嗌交嗌到傻
差不多三個月了

天蠍女 水瓶仔
末一齊 識左三個月
已經嘈到傻

我覺得絕係無問題
但係前題係佢嗌分手佢嗌做朋友
咁我都接受呢樣野
但係見到面當我空氣
咁做乜鳩朋友姐

都完咗咯，仲執著佢點講有咩意義

不強求 不執著
緣份到了 自然做到朋友

咁道理我都明
只係唔明佢諗乜姐

明就唔洗分手啦

我想溝個獅子仔呀

咪溝囉
喺獅子post見到你啦

咪起我底 求教

冇起
我不嬲有喺嗰個post

你獅子？

唔係
水瓶

我男友追我時

我玩咩佢玩咩
唔講GAME名佢都會自己搵黎玩
仲要打得叻過我話番我知

唉 你仲講

已經被無視
死因不明
皮已收

恭喜恭喜

趁早死心

又應返我

好過有男朋友

我們之間的距離好像忽遠又忽近

食緊屎

我係雙子女
暗戀咗個水瓶仔大半年
本身返工識
但我冇做喇
年頭借啲二約佢食飯
仲俾左啲親手整嘅餅乾佢
臨別嗰陣
佢話”下次再約食飯丫！約埋呀xxx都得嫁！”

已經冇見佢四個月
佢都冇揾我
但我已經冇乜勇氣再約佢

同埋水瓶仔佢本身上年暑假同ex分手
佢哋一齊左六、七年
其實到而家我見佢ig都仲好唔捨得咁
我係咪收得皮

水瓶仔唔開心點引佢笑

佢未放低啦 你而家過去都係做水泡
你要等佢放低先
佢講嗰啲其實客套說話嚟
你要睇下佢對你有冇興趣先 你可以試下約佢
仲之要溝水瓶就要熟咗先有機
熟咗就一路係佢身邊支持佢陪佢
試下約佢出嚟玩 等佢快啲放低到 同鐘意你

唔開心會浸淫係misery度一陣
之後會自己諗通
跟著又會開心翻周圍派膠 唔使點氹
你要引佢笑其實做啲on9低能野就得
因為笑點好低同埋睇得你有心扮野引佢笑

大家點睇水瓶女同雙魚男

我都好想約佢
但驚好odd
我有試過借啲二問佢專長嘅問題
佢只係好正經咁答
加個😊

吹多兩句都冇

雙魚好煩

講話自己唔會鍾意同學 唔洗理佢呢句

懶有原則嘅發言嚟架咋
你照繼續得，唔洗在意呢句

Pish

成日都覺得佢好蠢
不過佢好頂得我啲脾氣

岩岩分手嘅水瓶女係咪唔會追到
利申 雙子 好鍾意水瓶呢個星座嘅人

上年分手嘅水瓶仔係咪好難追
利申 雙子 好鍾意水瓶仔

同問。岩岩分手嘅水瓶仔

我都想知答案 乘虛而入算唔算仆街

點解咁迷信

入到先講

你岩 問下姐

其實水瓶係咪本身真係笑點低

我係架
同埋有啲位我覺得好好笑
其他人唔識笑

我覺得我係因為呢樣嘢嚇走啲女仔

你話笑？
咁咪由佢，咁就嚇走，唔要都罷

女追男隔層紗係咁啦
你主動啲

好吧
不過佢最近好似消失咗咁

想問下巨蟹男同水瓶女有無望
上網配對個分數好差

但係我地又好岩key
其實我地交友apps識

唔難 你成日搵佢 關心佢
如果傾得埋 又夾 佢會個心去咗你度
因為水瓶本身擺低野擺低好快
我係囉 唔知人地
本身又多雙子fd

咩網

水瓶仔路過

我自問都覺得自己好煩，有時都唔知自己想點
明明好悶，但都唔會搵人，寧願自己一個岀街尻行
一落街見到邊架巴士黎就上邊架，邊個站想落就落 咁就會覺得好自由好快樂

哩幾日都有whatsapp下，
但尋日我問佢幾時得閒佢又唔覆我了

爛命鴛鴦
唔係唔得嘅，要好努力囉

同埋拍咗就唔好再睇啲 邊個星座同邊個星座唔夾
因為好多都會 水瓶X巨蟹

呢排都係

隻水瓶好煩 明明佢都有男朋友 都轉左幾個
都仲冤鬼咁煩著我 好啦block 左佢
走去搵我身邊其他人⋯ 散左咁多年都唔放過我

有男朋友都仲煩住你...
痴線架喎
佢男朋友好慘

佢無啦啦兩次add 我女朋友IG 跟手又del左
家陣問緊佢搞咩

唔好理佢啦

痴q咗線

但佢fb 覆我嘢同有睇ig...
但就冇覆我whatsapp
搞到我都唔敢搵佢唔敢問佢得唔得閒

你wtsapp最後講咩
係咪啲唔洗覆嘅野嚟架

同水瓶仔拍左兩年
成功令佢對我死心塌地 穩定交往中

利申：處女座

唔係。
類似話幾時比手信我（佢之前有話有手信俾我）

當初點一齊？
利伸：處女女

希望佢早日逃離你嘅魔掌

講笑

同水瓶仔都wtsapp傾左兩三個月
每日都講
一開始係佢搵我先
同埋有時佢會主動帶起話題 多數都覆得好快
出過幾次街佢都有做d曖昧行為不過就未拖手個d
佢成日自稱對我好好
不過又會叫我乖仔傻仔
我是咪已被friendzone

你好你好

一開始佢用左d好浪漫既招黎追我 跟住又忽冷忽熱咁
成功挑起左我既注意力
但之後磨合階段好撚辛苦 水瓶有好多野都同處女相反

獅子女追到水瓶仔
水瓶諗野好奇怪
呢d時候要企係佢地角度諗點解佢地會咁諗
要了解唔好challenge

不如你講句野係點啦

點解我個水瓶女咁正常既 除咗有時思想奇特啲之外
利申 拍咗年幾

獅子女 曾經有過三個水瓶男友

相處上面俾空間好重要 唔好chur 一chur就會冇
無論佢地有幾奇怪都好你都接受啦
做自己啦 扮野係冇用
相處舒服自在真係好重要

同埋水瓶呢⋯⋯我冇正式追過
因為我三次都係明明正打算要追既時候已經直接曖昧階段
曖昧嗰陣我有主動 暗示明示出齊 但有啲唔洗你主動的
你有足夠自信 加上唔好太蠢呢
基本上水瓶都樂意同你發展既

利申 我唔叻唔靚但我做自己

做自己

岩呀 唔洗同意架 但唔好challenge 佢
和而不同錦 再講番自己諗法
一唔一樣都無所謂
唔好盲從就得 即係話做自己就得
水瓶本身都對人地既諗法好有興趣 同埋都尊重既
注意語氣就得
你知啦獅子有時霸氣外露都幾惡下

當佢好想了解你more n more
你就得米了

獅子女水瓶仔

兩位都講中重點
好開心

我都係獅子女
佢有話會買手信比我
不過佢都無主動約過我出街
真係好忐忑 其實會曖昧幾耐

其實獅子女係容易吸引水瓶嘅
只要你肯放下少少面子 主動啲，就搞掂

我諗曖幾耐都關關地個瓶仔有無拍拖經驗?
以前試過同另一個A0瓶仔真係可以曖幾年最後都係無疾而終
現任係本身識左都幾年 聚舊時撻著左 都係2-3個月內既事

之前有諗過問佢覺得我點
不過有朋友話唔好咁快攤牌喎 做主動會衰收尾

呢樣水瓶同獅子最大嘅阻礙
水瓶要feel到自己好大機會先會表態

睇下邊個願意踏出嗰一步先囉

水瓶仔
就算女朋友對自己好好 都會成日覺得無安全感 是咪正常

我是
水瓶真係好煩

咁我應該比咩引示
其實之前亦有諗過我都做左咁多野 不如慢慢遠離就算
但係又覺得身邊有佢個人好似穩定d

我覺得主動都係男仔做番好啲
水瓶其實可以好主動
反而想知你地傾咩多啲
我覺得可以當普通朋友咁 但傾啲深入啲既話題先
佢地都幾中意Deep Talk
情史又好 人生目標意義又得
一方面了解多D先決定 你又唔係非佢不嫁
另一方面天生水瓶獅子討論呢D都幾有火花
大家都有性格
勾起佢興趣總好過坦白攤牌
做自己就得
做自己就得
做自己就得
唔洗就佢
有時懷疑佢地係M屬性
佢係鍾意你 你擺出一副老娘就係咁架喇
佢都會全單照收

同埋想知佢地會點對前度
仲會唔會keep contact?
唔捨得del相個種?

Agger傾多啲計

M可以好M
S可以好S
我都冇眼睇自己

都有deep talk ga
有次我又唔知亂發佢脾氣佢又會肯低聲下氣喎

咁起碼你唔係可有可無
佢地脾氣係可以幾好
獅子女傲嬌耍下花槍佢地係幾受落既
只要唔好太無理同埋唔係說話傷到佢地自尊
同埋要俾佢地TUM得返
不過我記得男朋友講過 覺得女追男好恐怖
唔建議衝動啦

我都想知
佢都無Del
但又唔覺佢不捨

我話你好似爭我啲嘢喎

呢個真係
問過男朋友 佢都話要好confirm好confirm先敢踏出個一步

真係煩到突然會自己諗埋一邊 明明本身好地地
外人睇自己好樂觀 但其實自己內心嘅自己好多愁善感

鐘意先就你咋
M你妹你估好好受?

好重面子 好執著

真心對待人,同時都希望人地真心對自己

對鍾意嘅人可以好包容,寧願放棄自己去成全人地

對人地講嘅說話好敏感,好易hurt到自尊心

拍拖一有問題會好想即刻解決，唔拖得

水瓶男上

真係中曬
有時想解決問題 但唔想講出嚟破壞 最後扮無嘢 有苦自己知

鍾意水瓶女，係唔係一表白就衰硬
點先可以令佢對我有興趣 佢地會唔會有暗示？

佢終於問我幾時得閑
不過我冇諗住答佢住
隔1-2日先

我覺得巴絲們講既野都好中
真係個個水瓶都差唔多性格

利申 水瓶仔

天蠍仔追緊水瓶女

我都想知
佢個天秤ex好似想翻撻咁

處女女太犯賤同左個水瓶男一齊 成日比佢激親搞到自己好唔開心但又唔敢同佢講 因為覺得佢會避 究竟我可以點做

搵個機會試吓同佢傾吓啦

獅子仔對水瓶女有興趣
但佢話有個鐘意既人
但好好傾

暗戀水瓶仔的雙子囡
一月頭我唔做，約左佢食飯
走嗰陣佢話”下次再約我丫！”
但哩幾個月水瓶仔都冇揾過我
我係咪凍過水
我又未草夠勇氣再約佢
驚有主動chur親佢
但已經成四個月

或者可唔可以教我點撩佢吹水呀whatsapp?
我連冇啦啦揾佢都怕好odd

今晚忍唔住
Fb inbox佢吹左陣
好彩水瓶都肯應我
又搞下gag咁

好L憎獅子座

點氹掂水瓶女 同食住佢 最後令佢心甘命底痴住我

岩岩同水瓶仔分左手 水瓶正垃圾

男朋友真係好硬頸
佢對我好時真係好好
但硬頸時好難溝通
好似多左個老豆咁
我好辛苦
我地仲要long D

試過同水瓶男一齊
9588 分手仲要周圍同人講對我幾好幾好 係我唔理解佢
就分手前果個情人節無陪我 分手後佢同人講佢屋企人過左身所以無陪我 話以為佢唔講我都會知
但佢咩都無同我講 我撚知咩 唔同心有靈犀咩
講起都嬲
水瓶男真係賤到無朋友

比水瓶仔斬晒纜 係咪即係收得皮

想知

水瓶仔知我病，每日都問我有無好番啲，食左乜，叫我休息多啲...
會講好多佢啲朋友嘅事俾我知(無共同朋友)
有時仲會話俾我知幾時幾點會去邊到食飯同邊個做啲乜咁....
其實佢係咪只當我係朋友

獅子仔&水瓶女
數月前聚會認識撻著
最初相處愉快，秒回
突然潛左水
最近主動搵我約食飯
問佢點解潛左水
佢話太忙，反話我做咩唔搵佢
問是否有機？

肯同你講野就已經掂

佢會同我講嘢因為我有跟佢學緊嘢
但有時都會whatsapp無聊嘢嘅...

同水瓶女表白
佢冇回應
之後我補左一段話我諗你都唔想直接拒絕
佢like左

之後大家就冇再交流,咪可以收皮???

雖然想叫你再試下,但係唔好曬時間係佢身上喇都係...

其實半放棄緊

勸你唔好諗太多
因為佢地通常失蹤一段時間，突然搵番你係想向你問候下個近況，傾傾下又要自動潛水

btw 成日俾人話潛水員

勸你唔好諗太多
因為佢地通常失蹤一段時間，突然搵番你係想向你問候下個近況，傾傾下又會自動潛水

btw 成日俾人話潛水員

岩傾咪日日傾
第2都成日口不對心

利申：水瓶女

水瓶仔做朋友比做情人好, 做情人比做老公好
總之有兩樣野永遠要俾,但唔好俾足佢
1. 飽飯
2. 安全感

利申: 白羊女

乜唔係自由咩?

我覺得佢地要自由係在於佢地有足夠安全感下
我人生同好多水瓶座交集
ex, 姊妹，一黎就岩傾既同事幾乎都好多係水瓶
以我ex 黎講，我太痴身佢嫌冇自由，到我一俾好多自由佢，佢覺得冇安全感可以犧牲自己既自由霸住我，驚我俾人搶走

我姊妹既男友都俾好多自由佢，問佢點解唔同朋友出下去，但佢寧願男友多啲陪佢少啲出去飲酒踢波都唔想咁多自由

所以水瓶座真係好撚矛盾

Ps 水瓶撚

好攰喇 不想傾了
由一開始根本係兩個世界人
佢鐘意飲野去蒲識人
我自己就痲痲 最多同朋友
成日忽冷忽熱
咁落去估估下好冇意思
怪就怪自己毒 有人搵自己傾計
傾耐左就動心